屯門千色店有確診者曾經逗留

屯門千色店有確診者曾經逗留約30分鐘
而家仲開緊有吾少客

政府放毒，市民防疫

不如真攬炒